const data = [
{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Italië',
    answer: 'Rome',
},


{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Qatar',
    answer: 'Doha',
},



{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Senegal',
    answer: 'Dakar',
} ,
    

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Turkije',
    answer: 'Ankara',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Rusland',
    answer: 'Moskou',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Spanje',
    answer: 'Madrid',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Cuba',
    answer: 'Havana',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Duitsland',
    answer: 'Berlijn',
},


{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Suriname',
    answer: 'Paramaribo',
},


{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Egypte',
    answer: 'Caïro',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Uruguay',
    answer: 'Montevideo',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Peru',
    answer: 'Lima',
},


{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Ierland',
    answer: 'Dublin',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Kosovo',
    answer: ' Pristina',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Malta',
    answer: 'Valetta',
},


{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Moldavië ',
    answer: 'Chisinau',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Kosovo',
    answer: 'Pristina',
},

{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Portugal',
    answer: 'Lissabon',
},


{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Argentinië',
    answer: ' Buenos Aires',
},


{
    question: 'Wat is de hoofdstad van Chili',
    answer: 'Santiago',
},


];

export default data;